Folder osm to db vrši direktno učitavanje OSM fajla u bazu.
Folder osm to json to db prvo konvertuje OSM fajl u JSON fajlove, a zatim ih upisuje u bazu.

U svakom od foldera se nalazi fajl readme.txt koji sadrži dodatni opis skripti.